今日3點就可以知道五毛同舔共傳媒既真正影響力

希望香港唔好好似台灣咁俾五毛攻陷

71不舉後食偉哥建議